【錫老婆發達】吳家樂3,952萬沽賽西湖 十年賺2,312萬

【補充資料，新增影片】

通脹年代，資產有價，部份業主趁高位有斬獲，先行沽貨。

市場消息指，北角半山老牌豪宅賽西湖大廈，剛錄一宗成交，為14座高層B室，實用面積1,467方呎，建築面積1,640方呎，以3,952萬元沽出，實用呎價2.69萬元。

據知，原業主為男藝人吳家樂或有關人士，按土地註冊處資料顯示，單位於2007年透過公司名義以1,638萬元買入，公司董事為周蕙蕙，與吳家樂妻同名，持貨10年，賬面賺2312萬元，升幅達1.41倍。周蕙蕙為其士集團創辦人周亦卿女兒。

今年45歲喺大台出身嘅吳家樂，多年嚟拍劇都係做配角，不過因為做主持，所以形象非常入屋。2006年初同當時拍拖一年嘅女友其士集團太子女周蕙蕙結婚，去到年尾仲成功做人，生咗大女Nadia，而喺08年追仔成功，吳太仲幫老公誕下雙胞胎囝囝！

去年無綫台慶頒奬禮頒發三位「專業演員大獎」，其中一位得獎者是吳家樂。吳家樂當時多謝老婆時差點流淚，多謝老婆鼓勵他，指老婆經常話：「好在你唔係好紅，多時間陪我哋！老婆我愛你。」

吳家樂06年與其士太子女周蕙蕙閃婚，07年即斥資逾千六萬購入北角老牌豪宅。

男藝人吳家樂或有關人士，剛以3,952萬元沽出賽西湖大廈，賺2,312萬元

北角半山老牌豪宅賽西湖大廈，擁有維港景，受不少城市名人追捧

吳家樂(右)太太周蕙蕙(左)，為其士集團創辦人周亦卿女兒

//有妻幹 即係外父幹+外母幹，比父幹母幹更有潛力

個仔好得意

嬲得好cute

聞到味

其士集團

藍屍狗又贏

唔好亂講 出面話緊會三萬蚊一尺架

成4千萬㗎，公司有2個師兄住嗰到先話5萬幾蚊租，4千萬可以租幾多年

66年

我有野想問，係tvb 做，加接埋街外job , 賺到幾多錢

佢老婆有錢個個都知 佢都係打份工姐

邊位業主66年唔加租？

40年樓齡！其實d樓可以住幾多年？水管電線外牆唔洗翻新/更換？

老婆算靚女又有錢
生個仔又cute

吳家樂老豆係工厦大王，本身都富二代，娶埋有錢女真係如虎添翼

巴打平時食開咩女

唔怪得同獎金獵人咁fd

妻幹

你層樓捱到66年先講啦

柒咗發爛渣 買返嚟一定成交個價嘅?

老婆靚又有錢 人生贏家

高登仔話長升長有，而家放咪蝕大本囉

臭閪湖

原來層樓樓齡咁大